英國留學生8.11遭警卧底毒打至腦出血 困新屋嶺黑倉7小時才准求醫

警甴暴行罄竹難書，下文記載之警暴事件僅為冰山一角，請移師至此頻道了解更多

今日係28號
只係揀咗幾單出嚟，實際28號仲有好多好多。最好就click入去望下啦，每一位手足都好重要㗎
source:

1028：811英國留學生被便衣殺人犯打至腦出血，困新屋嶺被虐7小時才准求醫。

K稱他被送到新屋嶺扣留中心，被困在一個黑暗的倉內。同倉有多名與他一樣血流披面的被捕人士，有警員稱他們為「曱甴」。當時他因受傷感到暈眩，卻等了6至7小時才獲安排看醫生，最終確診腦出血，但警方仍拒讓他聯絡律師及父母，而K被捕至今仍不時流鼻血。當晚在該處尚有約15人被捕，部份人嚴重受傷，包括骨折。

🟨828：屯門被撕紙狗打25歲廖罰$1000。

828：metoo集會😭

🟥🛑1228：各區商場大屠殺，其中上水廣場殺人犯推撞失明人士。16歲紅衫陳義士暴動襲狗抗狗搶劫意圖管槍還押約30日保，要片要證人❗️❗️

手足被指搶槍並3次扣扳機
事發前、天橋上(不論有冇被告)嘅片都要
⚠️要片要人⚠️請大家幫手spread出去所有平台

編號：#EVI027
案發日期：12月28日
案發時間：05:40 - 05:54PM
案發地點：#上水 廣場
需要影片：案發經過的所有影片或/及人證

有影片能提供請聯絡:
Telegram: @youarenotalonehk_evibot
Email: poposikshitlah@protonmail.ch

528：天水圍天瑞邨街站支那狗襲擊手足，全部人旁觀無人救。

1701 #天水圍 #天瑞邨
現場有大量警察到場戒備根據消息有幾名親中女士襲擊市民。但根據天水連線直播警察已經放走襲擊市民的親中人士。
#天水連線

感謝「香港自殺報道資料庫」

被捕組時間表

、實時、scott、被捕組總台、直播台、搜證台、收信台、資訊台、失蹤組。

YOU NEVER WALK ALONE.

香港人係痛苦嘅共同體，我地因感受到彼此嘅痛苦而團結互相扶持。香港人要報仇，請先學會做一個記仇嘅人。

但如需心理及情緒支援，以下有好多人可以幫到你㗎

好好休息下再歸隊啦。

*請廣傳*
以下係一D情緒支援服務資料（不斷更新，歡迎更正、更新）：

click入去就見到㗎喇

巴打好快手

Fol 咗巴打你

推

24號
［血色平安夜］藍絲斬人、打人、揸的士撞人、數位義士畀狗逼到要跳樓

25號
旺角16歲男義士墮樓，天台有速龍，亦禁止急救員救援。寶寶大叫「我唔想被消失」。

26號
流亡義士：新屋嶺女中學生被4警甴輪姦，男生亦同樣會被非禮

27號
【抗暴後遺】7.21被襲現腦震盪症候群 女子遭警暴撞頭短暫失憶

28號
英國留學生8.11遭警卧底毒打至腦出血 困新屋嶺黑倉7小時才准求醫

之後個啲應該大約都係呢個鐘數post
到時麻煩晒咁多位巴打

有冇人要幫手宣傳，借個置頂位俾你

好肚餓又好眼瞓推多下去瞓教

好似樓主本人推得太多個post反而會沉

推，清算狗隊

Push

垃圾政權

push

宣傳返自己舊post
［有片有真相］721兩個月遊行，「守護孩子」手足被殺人犯拖入後巷私刑，去人性化稱yellow object。

811最慘…

推。

811真係好癲，有片

push, 好在有樓主

PUSH

關你撚事咩賤種
上兩星期企道德高地屌得好撚大聲架喎

九旬翁下體腫脹傳爛肉味 子女拒幫換衫褲 救護員嘆：冷漠得心寒

#205 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推呀

同我上

牙催

希望你哋冇事

死仆街 死黑警 死賤種狗

幫手推

推唉16歲

推⋯⋯⋯

樓主pin 條片我唔敢睇

我冇睇我怕又有記起811，815，818⋯⋯⋯

支那黑警死全家!!!

其實話我心多又好
但我真係覺得5年內左膠會全面上水叫大家「原諒班狗」

Wtf

推
狗閪

黑警死全家

好心咁多位善長人翁幫幫手推我個post唔該

請大家堅持落去 面對威逼利誘勢不妥協

多謝樓主今日出po

屌黑警屎忽，白警死老母

never forget, never forgive ! 呢班殺人犯希望佢全家不得好死

仆街

心痛

tui

youtube留言既全部藍/大陸仔

班狗咪撚諗住洗白呀 屌你老母 香港人有仇必報

屌佢老母

Never forgive
你老母臭閪

記仇

仆街死黑警死全家

Tuiiiiii

Tuiiiiiiiiii

。

現場有大量警察到場戒備根據消息有幾名親中女士襲擊市民。但根據天水連線直播警察已經放走襲擊市民的親中人士。
#天水連線
幾條八婆應該住天水圍

Tui

惡人自有惡人磨，惡有惡報，苦然未報時辰未到！
壞人禍必及全家、終生坐立不安睇路呀仆街！

不能忘記所有警暴

除夕唔好倒數，唔好叫新年快樂，用悲鳴聲代替

推dnlm

之前仲要勁多人分化留學生
連登仔勁易俾人煽動

好嬲

根本個時日日都發生緊

死黑警

屌

唔會忘記新屋嶺

依加睇返都仲係好唔舒服

崩牙哥哥。。。。

為左幫手足
聽日開始日日食黃店 唔黃唔食

希望大家記住

差佬世代為奴

推垃圾政府

其實日日講既都仲好記得

Up

唉....愈睇愈心up

黑警食屎啦

屌你老味成個狗鐵線 度度都有黑警打人

警曱

辛苦你

Dklm

811係爆喊左好耐好耐

Pushhhh

Never forget

殺撚死你班臭警察

開始有noise 幾好